【限粵令】假如林鄭好似TVB禁止歌手偽人咁 限制公共場所用廣東話

幾多連登仔有自信「說好普通話」

說好普通話
說你老母臭閪

癲少陣啦臭閪

Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = sky_croc